龍緯汶之亂的戰況真係令人跌曬眼鏡

預計
龍緯紋一方:龍緯汶*、劉馬車、連登
敵方:南亞裔*、女權、香討、BB避孕套

現實
龍緯紋一方:龍緯汶*、劉馬車
敵方:連登*、香討、BB避孕套
未參戰方:女權、南亞裔

有無軍事專家講下到底發生咩事?

邊個高登怨婦

舊登炒咗車

舊登點講？

連登又贏

自己返去睇
不能用文字形容

自從高連分裂後高登成日做儍野，例如盲撐小性奴